高普：唔該靜靜地贏

(潛台詞：尋日過完數已經笑定拍定手啦，洗乜再慶祝)

有天神相助，想輸都難

天神,KEPA派膠
雲拿禁區無人MARK射出界
舒服射失12碼

好多神秘力量